\documentclass{article}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{longtable,booktabs}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{parskip}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\input{macros}

\begin{document}

$\Dataset_{1} = \Buffer_{n} =  \{t_{1}\}^{n}$ \\
$\Dataset_{2} = \Buffer_{n}^{'} = \{t_1'\} \cup \{t_{1}\}^{n-1}$.\\
\(O_{n,d} = \left\{ t_{1} \right\}^{ n } \cup \left\{ t_{i} \right\}^{d}\ \)where \(t_{i} \neq t_{1},\ t_{1}^{'}\)


\begin{equation*}
    P [\Algo ( \Dataset_{1} ) = O_{n,d} ] = ( T - 2 )^{d}\sum_{j = 0}^{n}{\left( \binom{n}{j} \left( 1 - p \right)^{j}p^{n - j}\left( \frac{1}{T - 1} \right)^{n - j}\sum_{i = 0}^{d}{ \binom{d - i - 1}{n - j - 1} \left( \frac{1}{T} \right)^{d - i}*\left( \frac{1}{T - 1} \right)^{i}  }\right)}
\end{equation*}


\begin{equation*}
    P [\Algo ( \Dataset_{2} ) = O_{n,d} ] = ( T - 2 )^{d}\sum_{j = 0}^{n-1}{\left( \binom{n-1}{j} \left( 1 - p \right)^{j}p^{n - j}\left( \frac{1}{T - 1} \right)^{n - j}\sum_{i = 0}^{d}{ \binom{d - i }{n - j -1} \left( \frac{1}{T} \right)^{d - i}*\left( \frac{1}{T - 1} \right)^{i}  }\right)}
\end{equation*}

\nicolas{
 $R_1^1$ est maximal pour $\Delta_{x,y,z}(R_0^0)$ maximal, donc pour l'input $y=n-1, x=0, z=0$ ; vrai aussi pour $R_1^2$ ; donc l'input $(t_1, t_i^n-1)$ vs $(t'_1, t_i^n-1)$ donne le pire ratio
 avec n=2, la pire input pour maximiser le ratio est donc $B=(t_1,t_i)$ vs $B'=(t'_1, t_i)$ avec 1 dummy
 or ici, avec nouvelles formules on sait calculer le ratio pour $B=(t_1,t_1)$ vs $B'=(t'_1, t_1)$ avec output = $(t_1^2, t_i)$
 ca n'est a priori pas le pire => le vérifier en calculant à la main le ratio pour $B=(t_1,t_i)$ vs $B'=(t'_1, t_i)$, et voir si ca se vérifie
 si c'est le cas, on vera ensuite si on peut avancer en prenant en compte une autre pire input que celle considérée ici
}




$\Dataset_{1} = \Buffer_{n} = \{t_1\} \cup \{t_{i}\}^{n-1}$ \\
$\Dataset_{2} = \Buffer_{n}^{'} = \{t_1'\} \cup \{t_{i}\}^{n-1}$.\\
\(O_{n,d} = \left\{ t_{1} \right\}^{ n } \cup \left\{ t_{i} \right\}^{d}\ \)where \(t_{i} \neq t_{1},\ t_{1}^{'}\)

Calculer le ratio pour la propriété ci-dessus lorsque n=2 et d=1
\end{document}
